In diesem Ordner gibt es Texte/Listen etc zu Contao 4.x wie z.B. eine Liste von Contao $_GLOBALS.

Die Unterordner haben teils Code und teils wieder eine README.md. Z.B. der Ordner ./app und ./src welche eine Representation der [ContaoRoot]/* Verzeichnisse sind.